入境搞緊咩，使唔使清算埋？

最有效嘅罷工就係入境罷工，警犬冇腦唔講，入境都係？
我唔熟內情，係黎提出問題，有冇人知情，畀下料，等大家討論下入境仔搞緊乜撚。

入境前線好多黃絲 唔好搞

我標題係純吸眼球，睇內文， 我係提出問題，問佢地搞緊咩，睇下有冇人知，同大家講下，你就咁掟個結論出黎，呢個答案冇乜質素

入境根本唔夠人罷工。
個個control 都大把人手，即使罷夠一半人都仲維持到服務。

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

基本上冇可能
immd嘅機制係永遠有人頂上
除非3分2人罷

學袁教授話齋
幾廿萬人就黎番香港
呢劑都係爆緊

原來如此

死晒睇證果班，佢地就知驚啦

香港所有制服 最仆街就係 警蓄 海關 入境， 我一直唔撚明點解咁多人覺入境黃？ 十幾年前比人燒死左個制服都無反應啦佢地， 點黃法？

其實不嬲都係 又係俾人叫開啊sir
雖然有黃 但其餘真係一鳩樣 尤其是海關